[全人類即刻入] 日本戰線超級告急，日本twitter：周庭 恐怖分子 講大話

日本戰線要人，依家就要！！
正當連登仲嘈緊要冷處理定煲大個70歲阿叔
三毛已經喺日本戰線贏到開巷

1. 首先，早幾日產經出咗個好大整蠱嘅偏頗報導：

//香港メディアによると、死亡した男性は１３日、新界地区でデモ隊と市民らが口論になった際、デモ参加者が投げたとみられるレンガを頭に受けたという。//
譯：香港媒體表示，死咗嗰個男人13號喺新界示威者同市民嘈交時，畀示威者掟嘅磚頭擊中。
不但冇提及示威者係還手
而且係示威者vs.市民，示威者成為咗市民嘅對立面

2. 件事引起相當大嘅迴響
例子包括Yahoo：

佢哋屌晒鬼，話原來係日本媒體一路美化香港示威者
話已經唔係私了，係私刑
Yahoo有相當多三毛，所以spin到日本人暈陀陀

3. 到今日，去Twitter search周庭時，Twitter提議嘅keywords係：

周庭 大話
周庭 恐怖分子

4. 除咗周庭BB，當然示威者本身個朵都食緊屎：

示威者 暴行
衰嘅係示威者

其實翻譯組一路有做嘢，但奈何
I. 人手不足，連爐都圍唔到
II. 冇我哋專屬嘅日文tag，#香港デモ（香港示威）等tag會混埋三毛嗰啲
III. 目前為止比較少主動出擊，文宣力度不夠（主要都係因為唔夠人）
IV. 架仔真係好撚厭惡暴力，佢哋唔明香港人而家只係還手
之前支那人拆繪馬我哋打飛機到依家，其實早就被拆鋪燒廢佬磚頭掟死人之類嘅消息蓋過晒

所以我哋真係好需要人啊
識日文嘅人，唔理你N1定N5，考舊制定只係玩H game學到幾隻字
都請你立即
1. 加入翻譯／文宣團隊，集中出擊！
2. 去Twitter做文宣（tag #香港デモ #デモ隊）
3. 去Yahoo新聞幫手辟謠

唔識日文嘅人，請幫手retweet日文手足嘅tweet

目前我哋想做到嘅有
1. 幫周庭BB護航
2. 論證示威者暴力嘅正當性（日本人係左膠界嘅王者）
3. 重點講番產經報導有甩漏
4. 教育日本人「五毛」呢個概念
5. 對日本人發聲（最終目標）

識日文又活躍於日本網站嘅支那人真係相當多
拯救日本戰線刻不容緩
連登仔咁撚毒唔好扮唔識日文
救命啊

曱甴王習近平

甴近平

試下去動漫台吹雞

習曱甴

即去

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

Push

cc台d人成日笑動物台手足，仲吹鬼到雞

推 唔識日文 快啲搵人放返段片上去講解示威者比人攻擊

之前連登有巨量撚樣話國際戰線無用

推

日本人話示威者係恐怖分子？
屌你哋阿爺個代。。。。
屌 唔講啦
利伸：唔識日文幫唔到手

好有用架見到三毛最忌笑完就算，全地球都係大愛左膠嚟
召喚所有鍵盤戰士救港啊

日本大把大陸人扮日本人
睇日文就知
點會直接用私了兩個字

有冇人識日文，快幫手
一個tweet都好

問題係日本人唔識提防
最傷心係我哋一睇就明嘅嘢，其實唔係人人都知

唔識日文

你入去search 周庭 噓個班人
d圖全部殘體黎
真係打正式日文個d全部都係幫周庭

習曱平

文盲幫推

點會唔識
架仔睇日文同我地睇d大陸人扮香港人打字一樣
一睇就知

push

屌你而家學日文既支那豬仲多過學日文既日本人

幫拖啊

日本啲後生真係好撚但質

風向問題，不能放生

而家網上面識日文既支那豬仲多過日本仔

其實現實世界 大家都知咩事
呢班祇係打日文嘅5毛圍爐

召喚識日文巴絲幫手

唔係自己地頭畀共匪搞就話人暴力

大量係日本讀書/讀過書班中國人
+係中國搵食既日本人
+香港"飯"已經形成龐大集團
好難救

日本人點會分唔到5毛
係知班假ACC點屌都唔走懶出聲

P

大家真係要睇清楚
毒撚話你知而家極多支那仔學日文
我睇左支那動物壇好耐
極多支那豬人肉翻牆去日本

來來去去都係個五個人出
仲要like rt得幾個

我覺得日本人其實根本唔想理
同埋好大機會係三毛打日文

飯係咩意思

幫推

啲三毛會主動出擊去我哋文宣tweet度反擊，我哋reach到嘅人多，佢亦都多
唔好坐定粒六
日本人做到過勞死都唔迫反抗，難明點解示威者要做到咁
我哋好需要更多人手去做文宣，好多人唔知我哋只係反擊緊

日文戰線已經打到唔想打 d日本人根本講極都唔明 fd已經放棄直接屌
Gackt係好例子

日本人唔洗學日文下話
Btw push

三毛一定有
日本人其實唔少關注緊香港，但都係同任何地方一樣，瞓緊嘅人最多

agree 日本戰線根本冇用
打返英美先啦

pish 唔識日文

你小學都要默書默中文啦啦

屌
死左個人真係好難搞
軍紀呀屌

真 駁極都仲有
啲日本親中份子真係癲嫁

其實點解做五毛要去到日本個部分既？

打贏有咩用
唔通會出兵幫香港咩

理撚得佢咩
班平成日本仔全部都廢柒黎
由得佢哋繼續奶支
你覺得佢哋會因為香港好或者壞而做野咩
最近咪上網9up

唔識日文，幫推

再推

講真 你TWEET D議員呀 有權個D好過啦
你日本仔2CH個堆網民癲佬 撚唔化嫁
極偏激又好LOSER思想

動漫台手足話日本戰線冇撚用

唔係講笑，識日文既支那人真係好多
一定多香港人好多倍

仲要提埋呢班人背景

包括帶頭條仆街住深圳 7月係德福已經搞過事
下晝上水又有人綁架

好多片 但係需要加日文CAPTION 有無識日文既文宣組可以幫手

尋日仲有人講得出冷處理呢件事
唔撚幫手打文宣梗係唔撚知咩事啦

啱啱睇完デモ隊 暴行
其實十個有九個內容都係：
「デモ隊xxxx………
xxxxxx
xxxxxx
……xxxxxx警察の暴行」

推啊

tui

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

冇人需要垃圾日本人支持 叫班賤種日仔快d死

冷處理冇錯
唔通炒起佢
而家係應該加番多D受害新聞賣慘拉番個平衡

唔識日文...靠大家

推呀

佢哋喺警暴呢件事上真係體諒我哋
依家要解埋親共啲撚樣點解會被召喚神獸

昭和男兒死能哂了

宜家用日文提香港事件嘅支那仔
照計應該可以向支那舉報翻牆？

唔只嫁
打咗幾個月twitter日本線 呢個月真係多咗好多反對聲音
仲有啲係追擊周庭 話佢煽動人群去送死

N1日文撚出黎未

search tag
google translate睇下邊樣係撐香港人
幫手retweet

其實文宣組出咗tweet就可以呼籲大家幫手retweet，所以大家唔識日文都可以入住group待機先

淨係識睇可以點幫手

推推推

N2 但盡力幫得就幫

日本本身好多支那留學生
口講反日 身體最誠實

經上面TG入group幫手
集思廣益諗文宣，幫手retweet，甚至製圖
靠晒你哋everyone counts

大J

反而日本共產黨撑我地

仲有幫手report中國人Twitter
Twitter report功能仲好過Facebook

佢地真係會刪fake news/誤導性comment

武士道已滅亡

call大J幫手
屌你老母中国打傳媒戰真係好撚痴線

其實日本人係咪咁on9架
佢地接待過咁多支拿旅客都應該都知道支拿人係咩人種黎架喇 唔係咁都信佢地呀？

大J 幫拖

似乎是樓主唔識日文

日本果邊完全無吹過咁既風

日本左膠到暈 但3毛大量用日文洗版冇可能冇影響

日本仔根本唔會出手幫到香港, 打來都冇用
泡仔反而可以做多D

韓國人真心高質過日本仔
人地真係義不容辭
幾時有質疑過香港人

唔知嗰啲18禁畫家點呢

呢單野應該要一開始講
工聯會麥美娟召集一班黑社會搞黑衫
黑衫係有生命危險情況下還擊

笑我is ok，日文文宣的確缺人手

雖然人數好少
但係有班日本人係鐘意香港野既
而家佢地之中得幾個係同情下我地咁
其它都係屌

大陸人扮日本人太多了

就係要做到孤立，抺黑你 台灣係咁

日本仔腦裝屎

不要說 ：推

請說：制共識、訂軍紀

雖然日本線無論對我地印象好定唔好，佢地都唔會有咩作為幫我地，不過做多啲文宣又無壞，推推

揾埋台仔幫手啦
台仔大把識日文

有時你冷處理
唔代表其他人會冷處理
外國班左膠最鍾意討論呢d
就好似政府冷處理又點
文宣一定化到件事係出面好大迴響
你今次冷處要呢件事 小心個惡果自己食返

早幾日 小島秀夫出post 幾個鐘就del左

有無想過搵台灣個邊ge人求幫助，佢地應該多人識日文過我地

明明以前連登仔日日都喺度踩韓仔

韓仔真心落手落腳幫手做文宣，堅高質

但係人哋個國家已經係親美應該冇咩大影響

未用過PTT嗰啲，唔太清楚邊度connect到佢哋手足介唔介意幫個手

我都打到好攰
有啲極端份子淨係捉住𠝹頸、叔一燒、磚頭呢幾件事講 我比其他新聞佢睇 佢睇都冇睇就發哂癲話我唔理你啲全部係假總之你哋係暴徒
完全溝通唔到 我有睇過佢background似真係日本當地人

睇周庭個twitter又唔覺好多五毛

勁多支那人打日本線

屌咩呀
依家係俾藍絲掟反擊
個阿叔唔好彩中咗
俾人掟唔反擊你又屌唔反擊on9
反擊個阿叔唔好彩中咗死咗你又屌
你想點呀 關軍紀咩事呀

連登仔咁撚毒唔好扮唔識日文
救命啊

手足多謝你哋
明白文宣真係好demanding，精神上體力上都係
大家做嘅嘢唔會白費，愛你哋

二元化 將勢力分為pro ccp 同anti ccp
強調掟磚果班係pro ccp 被燒鋪果啲係pro ccp
好好利用日本85%反中呢個事實

wfc 日本戰線
成班左膠
年青既又政治冷感

意外 + 自衛

我咪一早話左要割囉
連衛兵做D野都唔岩
點會夠人講

經過今次韓國人完勝日本仔
崇日撚仲有冇野講

如果有留意日本同韓國嘅年輕人街訪
會發現明顯分野
日本後生仔女都唔係太知發生咩事
就算講完都係話希望盡快回復和平之類
講完等於無講
普遍真係政治冷感得好緊要

反而韓國後生仔女比較上心
好多都講明話支持抗爭
希望堅持到獲得勝利為止
始終佢哋個抗爭意識強好多
咁多年都一直同政府鬥緊（睇佢哋拍咁多抗爭電影就知）
好理解香港人處境

都話個呀伯係被藍絲掉死

有冇道理都好
打死人都要用好多effort 先可以抗衡到
仲要未必成功

日本三毛

我都無用過ptt 我打英文戰線的，推到希望有人睇到

文盲 推
721 831 101 1111

Toei

香港人從來係自衛、被動
諗下7月頭有個男仔喺lennon wall打到暈都唔還手
到721事件
到8月荃灣手足畀人斬到見骨
前兩日仲仆街到光天化日捉走女仔
香港人有無數個合理理由還手自保，所以要將「我哋只係被動地還擊，請唔好blame the victim」呢個訊息講畀唔知嘅人聽

韓國點同呀
你睇下套逆權司機
香港發生緊既野同以前韓國一模一樣

好多係真心（嘴上）維護中国
佢哋叫自己做自幹五

有FD識日文
但係可以點幫

想問下有冇日文文宣手足嘅twitter 放上黎
本身tweet開英文野 完全唔知邊個ac有多啲日文文宣

唔識日文幫推

有冇link/人比我rt/follow

推呀推呀

5毛撚走啦

幫手推

exact7ly
依家要人手去幫手draft、翻譯、tweet出去
手足識唔識日文都好都可以入group集思廣益下

對日本人冇咩期望
佢地自己政治都係死水

拉

咪以為你隻三毛繼續分化我地動物台會得逞

當年日本學運失敗
得返老一輩仲有政治意識（如果唔係當年都唔會有高達呢類作品出現）
但後生嗰班係徹底政治冷感
你留意下近年有咩日本電影係講反抗政府？
韓國就好多
日本真係數唔出

where is the group?

老老實實, 我真係覺得日本線無咩所謂, 日本人自己都政治冷感, 點會在意香港點

罪魁禍首係工聯會，佢哋煽動班藍絲走出街頭

佢哋唔煽動，阿伯就唔會走出街頭

阿伯嘅死係意外

有軍紀又點?
要求俾人打唔還手?
唔係就割佢? 罰佢?

推啊屌你老母西

騙子

推啊 仆街

事實上呢單野同軍紀係一點關係都無
有無軍紀都好 呢D係意外身亡 邊有得賴

唔識日文 幫推

推啊，屌你老母西

提防三毛 BornToDie（#51977）分化

Push啊

佢哋將香港情況代入咗六七十年代日本學運同埋之後赤軍事件
所以一見學生死守大學
全世界都狂插警方得日本人插示威者

簡單嚟講無得救慳返啖氣暖肚算

日本人根本就唔理香港

又話愛國

咁大獲

oish

暴徒個朵一早臭曬啦

之前niconico有次直播悼念周同學+影下外面
成班都仲係停留係放火好危險
書店得一本垃圾書講
最近先有dd記者黎做節目zip時間
認知度好低、唔好期望會有堆平野鈴子

不過日本對外國人日文既戒心好高
尤其見一堆奇怪日文洗版只會反宣傳

日本戰線其實即係美國戰線, 佢地好聽美國佬講野

日本人係連日本都唔理

咪一碌尻打沉一船人
現場係好多日本記者囉
同埋日本好多手足有做野 近排日本政壇都有幫香港出聲
反而雖然好多韓國人支持但政府反而冇乜點出聲

ON9 近排日本政壇幫香港出聲
又話冇用

pushy

基本上佢地民間同政治切割
你要搞掂日本，就搞掂美國

有幾多人日本人睇?

已係twi出聲講件事係點，但我太耐無用twi
班日本妹fd仲要係追星狗，可能都無乜人會擴散到

不過講真，日本人真係100000%政治冷感
又虛偽又盛
表面上為人著想，其實私底下只係乜都為左自己
而家都係澄清下就算，佢地支唔支持都好
其實都唔會做任何野去幫件事或者搞衰件事

推！！！！！

佢哋公立電視台之前先整咗條撐香港嘅紀錄片

推呀dllm

日本戰線有咩用

(周庭)
搵到唔多嚟緊希望多啲人手

係 其實勁多五毛攻擊緊周庭
影響到有啲日本人都開始唔信佢
最近周庭都好少俾日本傳媒訪問

岩呀

同埋不如整番個新tag
日文版 光復香港

記得之前佢地都屌裝修元氣
跟住知道佢地美心
就講元氣好垃圾 可以打爛佢

日本戰線講到咁急
其實反而日本係亞洲地區除左台灣幫香港出聲最多既國家
韓國你平民學生支持 政府粒聲都冇出聲

pudh

唔係講笑
本來靠周庭守到

依家開始俾五毛攻破

多謝手足
其實見佢哋咁迷抖陰已經好灰

平成廢宅收皮啦

我地有拍片咖嘛， 播條片咪得？？
定無一條片可以證實到件事？

除左政治庇護同禁止黑警入境旅遊都唔太睇到日本有咩影響力

個日Niconico homepage既第一（應該唔係跟用戶推薦）
應該都多人想知但資訊落後幾個月（日本媒體報得好少/簡單/偏）

叫大j幫手

建議：

1. 搵哂啲五毛acct出黎，等大家可以幫手report
2. 整啲日文template 出黎，大家幫手post
3. 比啲tweet link出黎，等但大家可手retweet

而家咁睇日本反而冇國際觀過台灣

我都有努力解釋番連月嚟啲斬人、捉女仔
奈何人手實在太少，reach到嘅人唔多，而且目前為止大部分文宣都係針對警暴，忽略咗藍絲

日文幫唔到手 幫推

淨係鳩警用槍指心口都夠啦
唔係有警暴我地洗用火攻?

佢依家各國文化入侵度度放堆人 偷技術，偷人材，插間諜 好似上次和牛精單野，仲有 有個偷F15定35 零件... 仲有派鬼變到加拿大咁自己友參選議員 影響對中國政策...

日本無人睇電視嫁啦

上次鶳錯咗日本人之後啲media就開始轉向
始終嗰次道歉唔夠大力

用得恐怖分子一定係五毛
從來只有支共咁樣形容

可以幫手諗文宣同retweet，歡迎聯絡admin

去到呢個程度唔係普通文宣搞得掂
起馬要拍段片解釋
由近代革命史到而家局勢由頭到尾解一次話
先鞏固到日本人對成件事既印象

咁龐大集團又係咩意思

警暴一直係文宣重點，所以佢哋都明點解POPO係仆街
但就較少神獸藍絲、燒鋪等等嘅解釋，呢啲容易被三毛spin
召集各位手足嚟幫手加大文宣力度

或者咁睇啦, 其實日本宜條線好快沉..
日本根本太安逸, 佢地唔知政治燒到埋身果個感覺
點會在意其他地方既政治, 咁岩宜幾日有d大單野咪望下囉, 過一陣就沉
日本只係鍾意真係吃喝玩樂同番工

起佢底睇下有冇玩咩反動GAME反動卡通
跟手舉報網管

認同

互tweet夾埋屌我地

唔識日文呀

整合: 各地區群組
各區依家都係少量人, 所以決定公開grp link, 招admin義工！
我地會用交通資訊, 清潔同物資依3樣嘢做明, 滲透做民宣為暗！唔係阻膠阻礙前線努力, 而係backup前線搞文宣！

詳請睇番：急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

各路和理非有興趣請入！

新界:
沙田大圍馬鞍山：
大埔:
荃葵青:
將軍澳坑口：
屯元天：

九龍
油尖旺：
長沙灣深水埗荔枝角:
黃大仙至觀塘：

港島
東區:
中西區:

如果冇你個區, 請填番google form話我知：

Wfc

日本人對政治冷感程度係遠超你想像
佢地連自己選舉都唔投票，點會留意人地國家。

太重政治味既文宣唔work架

要有幽默感，好似啲日本人咁玩Meme

老老實實
日本仔網民就係台仔網民強化痴線版
我上左台仔壇都4-5年了 知班台仔酸民幾喪
日本更加唔使諗 要屠城既都應該有
成堆怨世LOSER黎

曱近平

咁咪解釋番個廢老係藍屍幫派想襲擊手足比人反殺囉
唔使同佢嘈

我都覺得好需要落力解釋
明白好多人話日本冇撚用，歐美先緊要
但我認為日本係除台灣之外最近我哋嘅反支國家，有connect嘅價值

好後悔之前點解會咁鍾意日本
睇完佢地講既野真心覺得佢地淨係識返工做奴隸同飲珍珠奶茶既垃圾
有不滿唔識出聲做豬做順民搞到自殺率咁高

罰佢地重睇銀河英雄傳說 日本真全成班政治白痴 學運衰左一次就搞成咁

揾人畫麥美娟指示啲街坊去襲擊香港人

人數少就理撚得佢啦
解釋完唔聽就算
唔鐘意就咪撚黎香港

pish

同埋應該夾左勁多支那豬係入面囉
睇清楚D先 發現支那豬即刻踢爆 攻擊佢身份

唔好用字
晝圖
要幽默

曬鳩氣

所以tweet下支持我地個d日本政客就算

目前日文文宣都係字居多人手有限，歡迎巴打加入集思廣益，admin tg喺1樓

唔識日文
但幫推

721
811
831

用意明顯

有咩所謂 佢地都無幫過我地

我地死左唔知幾多百個啦屌

揾咳神同黎特幫手啦

請將眼光放係!!!!區選!!!!

大量5毛發tweet 入面有周庭, 恐怖份子, 講大話
twitter就會自動出現建議結果, 唔出奇
可以舉報明顯係發垃圾訊息嘅AC先

堆工作員扮到好似地道日本人, 咪又留學生, 歸化左嘅支那人
所謂日本戰線其實同堆支那人都係各自表態, 邊有說服到可能
一般後生日本仔就懶得理其他國家野, 見到靚女周庭就J下就算

你擔心所謂日本民眾個反應, 有幾差, 洗晒腦
不如真係處理好日本啲新聞社點出文, 真正會關心係睇新聞嘅人

日豬都傻既,根本唔了解香港個情況
一味和理非

不過就算班野支持都冇用
東京都就黎變北京
由佢地比支那入侵好過啦 迫到盡頭班野先會知死
TWEET議員同學者專家好撚過
架仔都係權威型人格黎 邊個有權TWEET邊個

識日文嘅快幫手做文宣

Pish

要同佢地講返係藍屍自己友TK dum中呀叔架喎。。

其實點解要理日本人點諗

日本對自然災難既警覺性咁高
但對人為災難既警覺性咁低
有個日本教授被中國綁架琴日先放返佢出黎
啲留言都係放出黎人無事就好
日本有咁多國民去中國出差佢地唔驚嫁咩

搵到支那豬攻擊佢地身份仲好
反正廢老單野話題上有劣勢
挑係班支那滯日移民同本地日本人既矛盾

扮左幾個月日本人帶風向都冇乜用 日本政府都唔會做d咩既
咁不如打翻英美

推 唔識日文

收皮啦

召喚日文巴絲

之前日本有議員出聲
有可能係佢地政壇內部親共派同右派打緊
大家加油做文宣 唔好俾奶共撚贏

怒推

我唔會嚴重警告抱玩鬧心態的人 但係懇求您地

日本仔冇咩作用

推！

推推

我唔會嚴重警告抱玩鬧心態的人 但係懇求您地

幫推 希望識日文嘅人可以幫手

再推

我唔會嚴重警告抱玩鬧心態的人 但係懇求您地

割乜嘢 係香港人角度根本唔係d咩大事
搞惦自己先啦
香港得香港人自己先救到架咋 香港人自己團結先係最有用

推到識日文既出黎
唉書到用時方恨少
我依家好想識多國語言幫國際戰線啊

推， 唔識日文幫唔到手

其實日本喺社會運動冷卻左好多
自從80年代開始
而家後生都唔係好睇政治新聞你就知乜事

叫日本人唔好睇Yahoo、YouTube，垃圾網黎，
明知支那網軍分身不斷檢舉、抹煞反對者留言，
又不重新檢視檢舉系統，留言板一埋五毛霸佔o

求識日文嘅手足幫拖

乜撚? 有線影到係個著裙藍屍呀姐打中呀伯，收乜撚野皮?

1. 日本人唔係戇鳩，大陸人周街屙屎大聲喧嘩坐櫻花樹，佢地都知
2. 睇啲日文似係蝗扮。
3. 日本人都好憎大陸人，不過好少講出口，多數係心入面屌。呢個同人地民族性有關。
4. 定啲黎啦

主力歐美戰線啦 講極都唔撚明 咪浪費時間

SOS

幫下周庭

搵到支那豬攻擊佢地身份仲好
反正廢老單野話題上有劣勢
挑起班支那滯日移民同本地日本人既矛盾

我唔識日文

有d日本人同藍c根本無分別
同埋佢哋五係住喺香港 根本就五會明
同香港日本人做文宣好過

因為日本開始做實事
想取消曱甴王以國賓身分到訪日本
所以d網軍就出動 加上日本支共早就滲透
政府有共產黨傳媒又有nhk等
oversea既花生友點睇其實唔太重要
even有其他國家出聲譴責都無咩用
要有實際野做到先有影響
例如人權法案通過

兩邊都打緊，我個acc梅花間竹咁出多國文宣，我要通吃

*在港日本人

政壇個啲係有出聲
但係日本好多平民政治冷感，當食下花生都係事實
真係有留意開既都會識得分事非黑白

日本多三毛
同埋多垃圾社畜

日本對支那豬認同率得1X%
不過都冇咩用
班平成廢物連阻止支那豬佔領東京都做唔到
佢地自己都係等收皮

文宜工作兩方面

一邊同日本人解釋現況
一邊扮支那人侮辱日本人

Report a/c, twitter 係會處理

咪撚出屎橋啦

識唔識日文都好, 試下用google 翻譯睇下個內容

1. 建議各位舉報啲假AC先, 係咁放流料出黎嗰啲

2. 留意下日本新聞社, 有冇啲選擇/誤導嘅熱門報導, 再搵一樓啲手足寫信去澄清, 如果你識寫嘅當然自己黎

Push!!!

up

唔想再潑冷水

但日本民主化係天降+崎形
令到日本首先二分做冷感/狂熱兩個極端
狂熱又因歷史因素收左9成9皮
淨返既都係以前公民黨民主黨之流
再衰d就係為左再興搵d宗教財團
加稅都可以平靜到痴線
參選人多到爆低投票率低到爆

係香港既建議休息下計劃下星期現實
海外既打其他線好過

係日本黎講, 自然災難既影響真係大過人為
至少人地政府唔會無啦啦推條送中條例或者推蒙面法
我唔清楚日本既政治啦, 但人地野々村竜太郎偷用公費都出黎喊哂口道歉, 我地香港d高官知法犯法, 做錯咩都好都無見過佢地道歉...

想置頂你呢個

你唔做

支那人都會扮香港人

問題我地冇片prove到係黑警/藍絲殺
事實證明唔可以亂搞出人命

佢做咪踢爆佢囉
扮支那人把撚 比人踢爆左衰十倍
你係真低能定支那五毛黎?

推

但真係唔識日文

推，唔識日文都要幫手啦和理非們

aggre

辛苦晒

國際戰線係輸緊
文宣呢個星期full gear 走左出街

無人得閒做

燒人 拆舖點拆？

推呀
唔識日文

田村淳有支持香港抗爭

得閒幫手report多人follow嘅三毛，retweet下手足文宣google translate幫到你

如果有日本人真心關注香港呢幾個月既事 其實都會明
後生個啲真心政治冷感 對自己國家都唔關心 香港算咩
就算呢單野出左 作為一個正常有良心既人
咪講兩句怖い やばい過兩日咪又唔記得左
個啲好激動個啲唔駛審都5毛扮日本人

Gackt係咩事?

同佢地講下721警黑合作個d

推 緊急

日本鬼真係垃圾 信班廢物太監真係玩完

快撚啲推

睇下近十年個d垃圾動畫就知班後生咩料

真

推呀國際戰線

其實有冇諗過真日本人真係wfc 關佢撚事

Twitter舉報功能真係有效
大家多啲檢舉五毛

發覺話國際線輸緊個班都係講緊比中國五毛水軍入侵既地方

佢話就算有咩大義都唔可以火燒人

btw 唔識日文既最簡單咪回大紀元日文ch俾日本人睇lor

Stand With HK>好夢正甜嘅豬>示威者正仆街
起碼都要將佢哋拉返去豬嗰個stage

係
日本大紀元youtube ch全部都支持香港人

咪係個啲暴力唔好架 香港快啲回復和平既中立撚
但唔會用個屎忽腦諗香港係有咩問題導致

日本人奴性超重

其他戰線唔清楚
今朝見到twitter啲suggestion我O撚咗
要知道架仔係好鐘意周庭BB，612嗰時佢哋點名話歡迎周庭BB永遠留喺日本

D大陸人又幾得閒

香港朋友們・手足，

[ 第二次講 ] 我係日本人。首先，好對唔住 - 我嘅廣東話好差，但係我想俾大家講一句。雖然有些日本人會咁講，但係其實有好多日本人支持你地嘅運動（包埋我和我嘅屋企人）。上面嘅留言不代表我地所有日本人的想法。好多日本人尊重你地嘅行動力。我其實想講更多，但係我嘅字典不夠 ，完全不識點講 。

我會幫你地翻譯同埋做文宣。

反抗・加油！

日本人真係好撚戇𨳊

同溫層
天琦：政治的工作不只是要ｘｘｘｘｘ

日本人應該唔會咁低b

應該都係中共水軍做嘅

之前fb咪見到啲人畫漫畫解釋
我覺得呢啲易入日本人眼
翻譯完應該多啲人理解

Fb: Otaku save hk

其實日本被滲透得太勁 中蟈一堆人話愛國走去日本旅行 又移民 又係果頭起公司 做野

基本上娛樂產線成班日本人都要聽人仔頭

推到日文手足見到

721831101111

唔識日文可以點幫手

自膠點解唔直接貼link

有無片 即係手足掉到？

唔止係日本戰線，
國際戰線一樣可以幫手加一句日文Tag
eg 「#香港デモ荒らし」、「#香港デモ五毛党大量発生」
文宣要守，反駁5毛之餘，反擊都好重要
要畀人睇到藍絲既暴力

之所以叔一燒咁多人睇，係因為畫面夠震撼
文宣要反擊，都要有咁震撼先會有人理
以下係抛磚
太震撼twitter可能會bam 所以有d可能要轉黑白
805藍絲斬人

劏肚

咬甩耳

瘋狂駕駛 輾過女示威者

刀割女教師

同埋要善用名人，好多日本出名既人因為支持香港，比5毛攻擊
呢一點我地絕對可以搞大佢
最近係朴路美 神台級聲優比人搞

大塚明夫又被滅聲

中田譲治

日本人好講規矩
對呢D 野反感唔出奇
同埋D太暴力既場面(自燃阿叔)，會令佢地聯想起以往日本學運犯眾憎既激進分子

日本多左膠

thanks!!呢個可以畀twitter戰線睇
可以開新post添，因為文宣目前為止重點去晒警暴度，藍絲呢邊真係偏少

條牟利都唔知之前有幾多普通市民比人襲擊 就出聲做和平撚

根本個boss就唔係日本花生友們點睇
個boss係支共政府
贏左就自然大把人支持

咁似形容連登仔嘅喂

日本好多人連自己政事都唔多理，仲邊得閒睇國際新聞
不過搞好形象都要既始終
同埋我想講佢地既主流媒體都真係「幫到盡」

唔好當本日本仔傻
會留意周庭果班都有睇新聞既
你細心D睇反佢既都係支那扮
而日本仔都廢事彩佢地多

日本文宣組出擊

放棄日本戰線

以前係G高達 福音戰士 勇者王 幪面超人
愛與正義與勇氣

而家清一色後宮毒撚賣肉卡通
乜春都要娘化 夠萌夠Q夠淫蕩
最好20分鐘有10分鐘係可以拎黎打飛機既畫面 題材永遠異世界後宮
連老母都可以拎埋黎賣肉

多謝手足
我都相信明既人會明既
都有接觸過知道香港發生咩事既日本人

明明對家做咗更多更暴力嘅嘢，唔可以輸日本戰線

推呀 甴近平

留係日本比佢地打飛機
寶五周庭

推呢個post
晏d幫手打

我睇好多香港飯都好同情我地
但只多數都左膠咗啲連登唔啱聽先廢事貼上嚟

韓國人係有抗爭同爭取民主嘅DNA, 同日本無得比。你地睇番光州民主運動同六月民主運動有幾慘烈就明白

點睇都只係頂多話唔好暴力
大部分都係講緊問題根源始終係中國大陸
我唔明成日有人見到五毛多就出來話輸緊
咁你咪中撚哂中共圏套囉
連日本人都識五毛呢個term啦

咪係
同埋你以為學左好多年日文好撚勁
人地睇行文句式助詞文法一下就睇得穿唔係日本人打啦
笑鳩佢地就有份

屌好似睇翻psycho pass同巨人個類動畫

同埋日豬咁撚多
佢地不理政治仲痴線過香港
根本就唔會理香港發生緊咩事

冷感個D係日本仔
個D激動到仆街既多數係支那豬

on9 日本狗
對手係共產黨黎, 信就信 唔信就算

連登仔同佢地班友比跟本係天使好嗎
比連登仔屌老母同搖籃曲一樣好聽

以屋所知好多人識日文架喎

係呢幾個月先洗到底啫
六月之前既連登仔

本身名人係有難度，但唔係名人果 d remove 完 post, 過多一段時間係會話違反咗 t&c, 連 a/c 都比 twitter ban 埋

GOOD IDEA

咪就係
連登D 低能軍師成日出屎橋靠害

你唔留意姐
講政治嘅動畫受眾一向少，唔出名

不過真心，日本最多嘅就係不問世事嘅日豬，同埋睇少少當自己有上帝視覺嘅偏藍日奴。
韓國係大學生血汗換返今日嘅民主制度，所以點解金義聖親眼見到私了或者打狗都話唔割蓆
但日本人奴性實在太重，日本社運沒落之後全世界甘願為奴。
你以為香港人為左返工已經好搏，其實佢地仲痴線。例如第二日打風，住得遠嘅員工會因為怕無車而係公司附近租酒店stay一晚
特別係平成生嘅日本人，零國際視野，安於現狀乜都唔理。

唔同 連燈仔只係口臭
日台班酸民你係會係個MON到睇到佢地既憤恨 壓抑同怨念
極恐怖

利申上左台仔壇4年 日本酸民係台仔酸民既威力加強版

習甴平 甴近平 曱甴平 習近平

咪撚成日見到五毛軍就當左輸輸輸啦
同五毛鬥你真係o徒鳩氣
大撚把外國網啲comment 個user name 都係中國拼音名

例如?

屌你老母西
點解你地唔撚明, 大話最緊要唔係真相, 而係幾多人信!

攬炒區選

推 任何一條戰線都唔輸得

唔係話佢哋唔識分個人係咪native啊
而係目前為止重點都係警暴
我哋冇充分解釋火魔神獸呢啲，而日本仔係超級左膠

所以多咗認為示威者過火嘅人

同埋坡狗

推推先

pushing

搞得成＝種票，港共贏
搞唔成＝唔選，港共贏
其實我對區選期望係零，不過兄弟爬山，加油

銀英傳，而家做緊新動畫版
神枱級輕小說，SF皮政治骨

唔識日文
唯有

推

唔注意喱班人咪搞到依家咁囉

唔怪得日本支援少左

我相信唔會叫停區選
你睇下建制出返哂呢
d紅報頭版都寫區選就估到

但都好呢刻佢未話停區選
我地都要繼續文宣
令大家投民主派!!

都要打!!

不如放棄日本啦 都半年 要支持已經支持左
佢地奴性咁重 唔會接受到反抗行為
反正拉攏日本 佢哋都唔會幫你地

一dd咋，有d真係難頂到我unfollow佢
有d就靜靜雞retweet
你唔慢慢轆留意唔到

比較多追求自己安寧姐
或者eva男主咁
唔好迫佢做野, 佢生存到會自己己搵野開心

以前真係好正 出到永井豪，手塚治虫 畫到人性，黑暗一面的畫家作品 今時今日d動畫漫畫愈黎愈幼稚咁 成人向d都收視下跌... 唔好講日本動，漫畫業直頭插水

唔識日文
幫手推

日本人會謝罪道歉啊嘛
d首相做錯野就即刻問責落台

垃圾樓主落場幫罷工好過啦
使撚要架仔口頭支持咩

你講呀？ 屌你連登仔嘅核心價值係反社會主意
所有人地有佢無嘅野都忿恨。

日本戰線雖然冇撚用 但都幫下手

講咗好耐
文宣唔夠人手
文宣跟唔上行動進展
不割席不分化搞到文宣負荷太大
國際對示威認知不足對示威者觀感偏負面
冇人理

有片架痳檬撚

可惜小弟只讀了一年日文

which part of 人手不足 do you not understand

係呀
我上YouTube 同人嘈都係咁
佢地好多支那豬

留返比冇參與嘅人

今次係twitter 除左傳統大國仲見到巴西 智利 加泰人 等等(好多好少接觸嘅有提起)

日文相對得新聞
香港人2019 之前, 何嘗唔係自掃門前雪, 以後要多參加國際事務

姐係咁，日本人係好撚政治冷感，以後生仔為甚。
所以理鳩佢哋把撚咩
利申：另一半係日本人，晚晚聽佢鳩up

幫咗幾日手，但今日禮拜六，邊度要人？

要俾佢地睇到廢老掟磚段片

鳩up d咩?

好 得閒睇

成撚日講唔使理班人係咪五毛黎？
對家支那狗抺黑retweet 多到仆街
一叫五毛圍爐唔洗理 明嘅人會明就唔理？
我屌你老母
有咩理由見住輸輿論都唔理

日本人普遍政治冷感，而支那水軍就瘋狂洗做到呢個假象

有你明白我就安樂幫幫口

中共一日都黑都抺黑日本，我唔信真日本仔會幫佢講說話

不過我上面d hashtag係針對5毛入侵twitter
如果係支持香港既hashtag，可以用返大塚明夫既 #香港加油 或者 #香港デモ応援

唔識日文

但係推！

日本人係咪真係咁單純呀
不過點都好 , 國際線打好啲冇壞

輸左啦輸左啦

好正你提出啲tag
我哋落都只係 #香港デモ
可唔可以請手足去聯絡1樓admin TG，我唔係admin所以都係逐啲咁將有用嘅idea復述返畀佢知，驚睇漏眼

香港人係好慘，不過唔關我哋事喇
唔好去發夢喇，有乜事返日本咪算
暴力始終唔好太好嘅
個感覺真係好似我哋去睇非洲國家啲內亂咁

佢哋唔會撐支那
但唔可以畀國際戰線由支那係仆街
轉變為
支那同香港都係仆街

如果連登仔反社會 班酸民就係反人類
佢地D留言係可以感受到佢地點樣懷住惡意去打字
個種怨念唔係講笑 就算經過咁多年網上閱歷血腥獵奇圖既洗禮
有時候睇到酸民D留言都會有一陣寒意

教育日本人「五毛」呢個概念
呢個好重要

佢咁諗其實都好合理, 始終香港唔係佢屋企, 隨時番日本, 根本無野輸

唔un

其實有無d例子

你個乜野search engine

其實都係
如果無反送中 同你講Iran有藍絲殺左好多反政府示威者
我估都無咩人會理

日本人無左個膽架啦
佢地重建軍隊都反對
話會令日本陷入戰爭
都傻傻地 如果中國要打你 你無軍隊未仲死

甴大大

最近最出名既例子就係酸民屌死自己外交大使(真係死左個種)
其實都好耐之前 呢半年冇睇台仔壇了
架仔更加癲

同中國人鬥人多係無得鬥
五毛又係職業全天候收錢同你泥盆摔角，正常用戶邊有咁多時間同佢燒

佢地係日本整左個泥盆挑我地機，最好應對就係提醒真正日本人，有批帶有政治任務既中國人污染入侵緊佢地日語文化圈，激起日本人排共衛國心態

佢地唔明政治燒到埋身果個感覺

唔好理啦 佢地自願比支那入侵咪仲好
分攤下移民壓力 到佢地頂唔順個時佢地就會自己開片嫁啦

Twitter都唔同你既結果

其實日本人無咩得救
到7月底前一直同佢地打開機，想講港豬佔八成，剩兩成中立撚
班年輕人一聽到示威己經覺得唔好，思維同香港班廢佬無咩分別，佢地俾日本班廢佬㩒住拎唔係無原因

推
屌佢老母支那豬

政治呢方面對日本真係好失望...

仲有 你始終無得迫人做黃絲
始終都係民主社會
但警暴真係無得傾

其實去到日本旅行都唔少人支持返我地既
佢地都會叫我地加油

Push!!!!!! 各國戰線都要打

留力打主線英美算啦 日本咪當支線得閒先打少少囉

自衛反擊都唔得？

台仔咪巴哈場外個堆
講到我都痴痴地
我間唔中去解釋下發現佢地好多真心膠同埋真係好反社會
lihkg真係好好多

但台仔唔係撐我地多架咩?

推呀屌

唔知大家有幾多識日文
我掃返最近幾個鐘嘅tweet，反對意見入面有唔少係來自幾個早期已經抹黑我地嘅人，主要構成係中國工作嘅疑似單身日本男人（某個全部圈圈底英文名生意人、睇文章似同習總熱戀嘅眼鏡仔，會比較少用支國官方消息）同疑似扮日本人比較成功嘅五毛（用好多時間講日本本土野但會係咁retweet警嫂同Liam Stone呢類擺明係同強國官方有關係嘅account）
有啲係全部暴力都唔啱，想前線同警察一齊收皮

基本上同一開同開始打國際線差唔多情況
我個人就覺得未去到超級告急，要人係真嘅

推 毒撚們做野了

一定係啲五毛係日本做野啦
曱近平

場外有好多唔知5毛定真心膠帶風向
睇我po
我都知有分化成分
但係真係有好多台仔畀人帶風向 帶唔返轉頭

光復香港

Who fucking cares傻閪日豬幫到啲咩

6月前連登都有一班人反台灣人呀
其實我諗係中共5毛一路以黎做緊野
係連登鬧台仔,係台灣又嘈衰"港仔"
民眾鬥民眾

tui.

日本仔

佢哋識分三毛，大部分都憎鳩支那人，佢哋嫌韓國人支那人成日蝦佢哋，又硬係要提住二戰啲往事
所以三毛成功抹黑香港示威，其實唔會令支那connect日本，亦唔會令日本減低對支那嘅負面印象，佢哋當然都分到邊啲native邊啲扮
唔可以睇少左膠之國，日本人接收三毛資訊，就會形成
「哇，原來示威者咁暴力，傳媒講啲唔講啲嘅」
「好似過咗火喎……」
「點解要打人燒鋪啊，真係用民主為名搞破壞？」
等等嘅認知，即係中立撚大愛左膠嗰三幅屁
所以我哋要補完番神獸、火魔呢一part，呢幾個月嚟文宣重點都去咗警暴度

支那唔會少咗個敵人，但我哋會少咗個盟友

直接同議員傾tweet 議員，同平民講效果細，因為你要一直重覆論點

唔識日文但推

有無template 寫翻
屌乜咁多大陸人識日文架咩

who fucking care
日本幫到咩手

其實日本人多數理鳩得你死
佢地自己人俾is捉左都wfc

同埋台仔有啲都係事不關己，覺得中共唔會搞佢，得一部分真係醒嘅先會緊張

日本ED垃圾國家，打黎冇乜用
成班偽善大愛左膠
利伸：動漫迷，係日資做

赤軍
不過真係要澄清下

睇產經條講緊好唔好取消甴近平去日本做國賓
下面日本人既留言都將中國綁架日本人、香港同維吾爾族問題拉埋一齊，反對甴近平去日本
國際戰線真係要煲大支那惡行

打輿論戰，點都需要日文巴絲撐場

其實唔洗太介意，日本人普遍都係道聽塗說，唔會分析到成件事，日本人只會有喜惡，就係年輕。日本人最憎長大，最想自己永遠係少年，年輕同成年人永遠係對立面，所以運動開始前connect到，係因為佢地見到好多年青人學生出黎，佢地會好熱血而佢地永遠做唔到，但久而久之因為唔係了解整件事而冷確.

同台灣韓國唔同，佢地有切膚之痛，一個今日香港明日台灣，一個係光州開咗已經見識過極權，所以永遠connect到

做到就盡做,幫得幾多得幾多

Disagree 你唔會知道幾時有用

多得產經skip咗自衛呢一part

我覺得你咁樣好有問題

連登班祟日反韓撚消失哂

講真反抗勇和理非，韓都係亞洲之首

呢條撚樣係咁抺黑我地搵人report佢

721 831 101

睇下連登 屌日本果時幾撚輕手
你試下係台灣or韓國 屌到對面陸沉都似

呢樣真

有D專門玩野摟屌
有D關我撚事
要講台仔點解場外同PTT都有人仇港
建議睇下佢地個主播 叫國動
佢係仇港始祖 打LOL同人嘈交仇人全族

屌D日本麻甩佬
去到支那就係人間自走炮
支那妹瘋狂送西屌 想唔撐支都好難

日本全部極品港豬嚟

推！！！！！！！

日本酸民個D真係愈睇愈痴線
極度壓抑 極度怨念

入周庭d post幫手反擊，好撚多五毛

Tui

入面又有大把圖係大陸狗反日示威
比日本人回憶下

每人都盡少少力嘅話對成場運動已經起咗好大嘅幫助㗎啦 動漫台手足出嚟啦！

TG group需要你有時人手唔夠，淨係翻譯+製圖+tweet已經用晒奶力

推 繼續推

日文手足嘅twt acc係咩？即follow

應該話日本人嘅切膚之痛係失敗嘅學運同被國家欺騙嘅歷史（二戰）
所以任何政治嘢都永遠connect唔到
無論係本國定外國

垃圾日本文化

真
日本奴性太重

同埋大家對裡有情意結姐
一向日本人都係最buy台灣，其次係香港+0.1，之後蝗=韓

搵得唔太多，要靠你自己發掘下不妨些牙埋畀朋友仔

支持香港嘅日本朋友

推 DKLM

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

而家點？

因為唔識英文平時睇下動漫識幾隻日文就係到亂鳩洗版

屌咁撚大鍋
幫手推同澄清啊

唔識日本 幫手推post

日本戰線 係雞肋

要識分講日文既支那人

甴近平 冚家鈴

twitter五毛list有部分都係在日支那人

通通report

有冇人識日文
我可以幫手like&retweet

幫手打英文都可以

有樣野想問，小弟出左個證清PO，但有人就comment話周庭BB成日同極左日本政派一齊好多交流
點拆阿各位師兄

唔識日文

英文推住先

的確實經有 周小姐都出文澄清咗

求救

有無source

佢twitter有

好
即tweet

無見到 去到7月既PO都見唔到

到宜家都冇人出一篇核彈日文文宣，又好難怪人
1兩個月死左二千幾人，警察話全部冇可疑
2.陳彥霖母女事件
3.二噁英種族滅絕

可唔可以搵個日文達人詳細解釋點解示威者咁嬲？

利申：識日文，已盡力幫口，但作文真係冇信心

ありがとうございます！
またまた、ご謙遜を広東語ものすごく上手じゃないですか！

其實有人keep住做 但日媒抹黑香港手足嘅仲多…

我幾日後會係日本留十日、打算做文宣，同人解釋下香港咩事，有冇文宣圖，我可以print大量拎過去比人睇！最好有圖，一圖勝千言萬語

Nico得班宅睇, 日本主流係youtube

搵咗搵，未有dedicated to日文嘅文宣channel
建議1樓搵admin入group，嗰度直接拎
多謝手足落手落腳safe trip啊

乃哂野

Puhhh

日本後生個班不問世事只識飲珍珠奶茶

算鳩數啦日本就

雖然佢可能太誇張，但重視番條戰線都係好事嚟嘅

唔投票

唔識日文推

Twitter link呢

依家日本人咁弱雞

難怪共軍可以手撕鬼子

大把大陸妹去日本做雞搵錢

推左先

真，去dup骨班支那雞全部識日文

推爆先

投埋先去

求求達人幫手

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

PISH

推爆

幫你推

唔識日文都rt

算把啦日本 日豬又多支那人又多 冇得救

有日文文宣請share
我日本朋友話報導講6月到依家只係死左一個人。

就算日本傳媒偏頗，話只得一個人
我都希望佢哋報嘅係周同學，而唔係廢佬

Thanks

國際戰線係好有用架，大家幫下手啦

人地人口都多你唔只百倍啦

勇武可以唞，文宣唔可以停呀～～

愛你

感激

我投降，post相反駁網軍，佢係咁易up幾句反駁我，日本人信到十足十仲retweet埋

同一位日本人Twitter交流，佢有以下回覆

中国共産党は経済を無視しています。実際にセントラルで催涙弾を無差別に使っています。香港市民がアメリカの民間軍事会社を雇えば一時的に身を守れます。雇えればアメリカ政府の干渉も容易になる。

譯文: 中國共產黨係無視經濟。起中環放亂放催淚彈。如果香港市民僱用美國民間軍事公司，可以保障自身安全，同埋咁做令美國政府干涉更容易

點睇

係我錯 仲話人哋左膠

唔係個個都係，雖然9成都係
請隊人返黎幫拖都要啦，香港人俾得起錢

轉投韓國懷抱啦，韓仔今次真係撐我地撐到恆，韓仔又夠勇武

請返200個韓農黎香港訓練香港人

甴近平

警甴

ありがとうございます

仲有個周刋文春記者

不斷抹黑示威者

周刊文春係日本爆料周刋中地位最高

咁唔得喎，要重點打擊👊

想問下個handler 係Twitter 定telegram?
日文N1
可以呢度搵我
或者話我知Twitter/ tg 點搵佢

ありがとう

twitter
可能因為我個twitter set咗做日文

サンキュウ

比班MK玩爛左啦。

收到~ 推~!

潔癖

其實日本無用，都係腐敗保守政權，奶美國，攪掂美國就得